[狗都唔理你]的士業不滿政府拒見商討專營的士計劃

政府計劃推出專營的士試驗計劃，新增600輛專營的士，初步建議起錶為32至36元，引起的士業界不滿。推動的士發展聯會發言人李超凡在一個電台節目上表示，不滿政府當局以沒時間為由，拒絕見面商討。

李超凡表示，明白市民對的士服務不滿，但的士行業較鬆散，業界難以劃一進行規管。市民主要投訴司機拒載及濫收車資等問題，問題源於司機態度，應該培訓及重罰違規司機，非發多幾個牌就可令服務質素提高，政府推出專營的士不能對症下藥。

新星的士同業聯會會長陳偉明稱，目前已有多間車行提供優質的士，業界硬件已存在，只是軟件的司機質素問題， 強調並非業界不肯做。

的士司機從業員總會會務總監李為民指出，的士司機的服務與收入有關，近年非法載客的車量增加，令的士乘客減少，司機收入減少、心情不好，難以提供良好服務。他亦批評傳媒將少數「黑的」的報道放大。

點解D講法咁似警犬

以後唔會搭的士

司機收入減少、心情不好，難以提供良好服務。

增發的士牌
牌價跌
車租跌
解決問題

佔中都只係因為青少年望不透將來心情唔好

拒載香港人而去載水貨客或藥房客時, 又唔見話客少左 ..
根本問題係你地班的士佬自己造成, 你佔領左全香港既路都未必有人企你果邊

司機收入減少、心情不好，難以提供良好服務。
咁睇黎要 每程的士 收費 要再加服務費 先有良好服務

去食飯強制收你加一咪又係西口西面

的士佬係馬路上最討厭既生物
車品差，需要佢既時候永遠有各種理由而拒載
兜路果d已經唔好講